中生製藥仆直區

一日無左10%

利申無貨

排緊5蚊

有殺無賠

短期出唔到啲勁既創新藥
20倍PE見

有無勇者撈底

撈底變摸頂

酒啊

聽日升返

買1530三生製藥好過啦！

黎喇黎喇